李孝利企硬:小粉紅對佢影響不大 不過好撚煩

好型 好彩冇道歉

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

牆角之前有限韓令

韓星咁都跪真係韓國自己人都睇唔起.....

香港人 send 下愛心

聯署支持封殺微信同TikTok

但係被小粉紅搞到quit ig算唔算跪？

唔想煩姐 睇咁多屌佢嘅cm點都心情唔好
佢完全冇覺得自己錯咗 我覺得應該唔算

屌下面個中文TRANSLATE 錯左既. 括號個句個意思調轉左, 會變到差好遠

吓 即係其實佢跪低咗？

又唔係既, 佢個句好似係話"不是因為最近的事( 當然, 很大的影響也不是沒有) "

即係, 唔係TRANSLATE個度話 "( 影響不大) "
好似係 帶返個頭盔先

不過佢退出有部分原因可能係想專心備孕掛?